求問路試撞中繁忙時間係咪應該改期

小弟排期排到朝早9點沙田, 會唔會好多車難考好多架 定其實冇乜所謂?

9點 比定錢再考過啦

會

我都係9點

我3點45分考
撞正放學時段

9點多石其實冇乜嘢

唔好諗呢啲啦，有突發嘢幾點都可以發生，自己準備充足最緊要
我第一次3點考肥咗，第二次9點考pass
全部人都話9點難考但咪又係pass到

當年我考跑馬地撞正放學時間咪又係pass
不過考左3次咁解姐

考試呢家野講運
啲仆街行人同車任何時段都可以出現

信邪既就唔好改期
通常調完仲衰

點解9點考會難啲

巴打咁啱

咁又係 算啦我唔轉時間

咁咪考左成年

點會
三次半年內都搞得掂啦

快期就係
駕院就

近排考完 九點半 多石1 take
河畔就自求多福

打去交警清路啦

要續多年學牌，由筆試到攞p好似年半既事

如果某個時段你就考唔到牌 係咪代表你以後某個時段就唔適合揸車
始終都要面對架啦 避黎做咩

但係大家都明考試要求既好多濕9動作
真係揸車係唔會做
所以考到就任何時段都冇問題照揸
考試就同一條路實有啲情況時段係複雜難攪啲

考咩鐘數你都無信心㗎啦

On9先會筆試完就即刻拎學牌
依家排期路試都六至八個月
咁早拎個學牌擺咩

考路試前一到三個月先拎黎學車都未遲
斷估你都唔會早成半年開始學掛？
學費都貴死

考試有乜動作係濕鳩？
睇鏡打燈擰頭其實好重要囉
個個考完牌以為自己車手亂咁揸咪死得人多

空波滑行咁停車
考試唔得但係出黎揸車就成日做

你呢啲亂鳩咁黎都可以吹奏